其實d高學歷藝人點睇自己

麥明詩 cambridge law
j arie hku law
可宜 ucl civil
瑪姬 hku ma
利穎怡 ut econ

成日形住
鏡頭前跳脫係扮出黎
鏡頭背後
返屋企望住隻畢業公仔
床頭畢業相
自己捧住扎花個樣
再望下老豆老母
執緊碗筷個樣
忽然間覺得自己
好似坐左係空地度
行到去邊都係空地

有啲入娛樂圈識有錢人 打關係
有野心嘅咪當呢行踏腳石
無嘅繼續做小丑 或者中意名氣

無話點睇，根本佢地都唔care我地點睇。